{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26289",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 래미안"
    },
    "text": "保寧(テチョン)レミアンは計27室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 1階にはコンビニエンスストアが入店しています。 客室は海まで徒歩2分の距離に位置しており、すべての客室にはWi-Fiと快適なLキングサイズのベッドが提供されます。 宿泊施設は徹底した消毒管理を通じて安全な旅行のための準備を整えています。 駐車施設は広く提供されており、さまざまな軽食も提供されています。 バーベキュー場を利用しようとする場合、使用料として1人当たり10,000ウォンが追加で発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、各客室のタイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 すべての物品は盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求できます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は入室及び男女同室での宿泊が制限されます。 ただし、未成年者は両親と一緒に入室することが。 身分証明書を持参していないため、利用制限がある場合、払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音に関する注意をお願いし、周辺の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 宿の住所は忠清南道保寧市マッドロ157です。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントの積み立てが可能で、訪問客はコストパフォーマンスが良く、位置へのアクセスも良いので旅行するのに良いと評価しています。 施設は古い方ですが、きれいで駐車スペースも広いという肯定的な意見があります。 また社長の親切さも印象深く言及され、釣りを楽しむ方はよく利用するそうです。 ただ、明け方にうるさい音があって少し不便な経験があったという感想もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧レミアンは何階建てですか？",
            "answer": "保寧レミアンは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "保寧レミアンは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "保寧レミアンの周辺には海があります。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "保寧レミアンの客室にはWi-FiとLキングサイズのベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンはどのような消毒管理を行っていますか？",
            "answer": "保寧レミアンは徹底した消毒管理を行っており、安全な旅行のための準備を整えています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの駐車施設は広いですか？",
            "answer": "保寧レミアンの駐車施設は広く提供されています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンではバーベキューができますか？",
            "answer": "保寧レミアンではバーベキュー場を利用することができます。使用料として1人当たり10,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧レミアンの退室時間は各客室のタイプによって異なります。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "保寧レミアンの基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンでは未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "保寧レミアンでは未成年者の宿泊が制限されていますが、両親と一緒に宿泊することは可能です。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンには周辺のレストランやコンビニなどがありますか？",
            "answer": "保寧レミアンの1階にはコンビニエンスストアが入店しています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンのアクセスは良いですか？",
            "answer": "保寧レミアンは海まで徒歩2分の距離に位置しており、アクセスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの施設の状態はどうですか？",
            "answer": "保寧レミアンの施設は古い方ですが、きれいで駐車スペースも広いという評価があります。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "保寧レミアンのスタッフは親切であり、特に社長の対応が印象深いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンで釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "保寧レミアンでは釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの周辺は静かですか？",
            "answer": "保寧レミアンの周辺は夜12時以降は騒音に関する注意が呼びかけられており、お互いに配慮と協力が求められています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの住所はどこですか？",
            "answer": "保寧レミアンの住所は忠清南道保寧市マッドロ157です。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの料金はシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "保寧レミアンの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンでは何をするとヤノルジャポイントを積み立てることができますか？",
            "answer": "保寧レミアンでレビューを残すことでヤノルジャポイントを積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンの評価はどうですか？",
            "answer": "保寧レミアンはコストパフォーマンスが良く、アクセスも良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "保寧レミアンのマイナスポイントはありますか？",
            "answer": "保寧レミアンでは明け方にうるさい音があるという不便な経験があるとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 590,
        "QA": 853
    }
}